突發！嶺南校長決定陪同學生入元朗

睇緊嶺南live
鄭國漢決定陪師生行元朗

滾動

live:

嘩
新一大

召喚各大校長

我是校友，支持

去保護校長

利申：非校友

嘩，感動！

宜家講咗3點元朗站見

新一大

推

支持

偷偷地幫老母開咗AirDrop

幫老豆老母開Airdrop 等文宣手足做下嘢

新一大

利申：舊一大

真漢子

好滾動，可惜無福氣讀領大

正

哇！

呢個校長不嬲係藍絲撚屌

但佢肯敢做

漢仔百屌成材

犀利

ust

連呢條友都企出黎

今次起馬佢肯做

不見不散

鄭國漢都有人吹奏?
我笑左

三點朗屏站

佢親口講

好波

嶺大

真係保護學生

呢D先叫香港第一學府

3點朗屏站 不見不散

你識唔識玩架？

校長界都出黎shopping
要追星了

真正關心學生的校長

同何君堯割

行？未到中間已經中暑

估佢唔到

哇世界級

真一大

一大

以後唔笑鳩你

鄭國漢好野!

嶺大好波

嶺大學生挾住佢去呀

好事黎，咁樣先可以更了解訴求同民意
日日嘆住冷氣知d咩

中大呢？ 港大呢？ 其他校長呢？

同進同退！

梁粉黎喎呢個
支持推佢上前線

3點朗屏 保護校長

推!

校長勇氣100分

大罷課！

起碼佢有地位保護到學校先啦
正如搜身個次 唔係議員黎 你以為普選人講警察通例 狗會聽咩

保護學生

LingU

癡撚線成功挾撚到個校長出嚟行，咁其他校長點撚算

嘩 感動

做咩紅底突然咁勇

奇喎， 嶺大校長不嬲深藍

push

岩岩睇直播都以為我聽錯

哇。佢紅到仆街都願意咁做😭😭😭

帶佢入圍村啦

唔係元朗咩？

以後都唔講lingu壞話啦

轉死性

風向轉了

今次真係狗口都識講人話

可能收到風香港會民主化

最高學府！！！

鄭國漢比千幾師生校長包圍住 迫佢表態

不枉我地對佢日屌夜屌

博雅教育

多謝校長

出人頭地啦

公唔公平先
HKU有個濕鳩共匪張翔

個底咁紅都肯出黎

屌打kong u

好

好撚型

一大嶺南

鄭國漢 入元朗

夾人上船好仆街，不過我鐘意

肛U今次真係收得皮

大事大非 做教育工作者應該做領頭羊。這樣才能做良心學者

校長有權炒校監？

唔係真心都好
起碼有行動

舊一大係ust定hku定cu

推到張翔都入

一步一步黎. 之後學生會再開會同佢講

真。校長

痴撚線
100年前既蔡元培再現

嶺大上位

城大舊生表示欣慰

係朗屏站，大家唔好搞錯

我嶺

朗屏站近水邊遊樂場

梗係吾城啦

向嶺大致敬

pushhhh

禾含

係人都知而家係夾佢上船

你叫其他校長入左先講呢d啦

3點見

相信紅底都會進化的
以前既極致和現非
而家都叫人學防身術啦

雖則有無進化要睇定d先

好痴線

羅冠聰MVP

先不論呢個藍底校長
今次肯做呢個動作證明識跟民意，貼地少少

真男人！

跟尾得唔得

一齊行 一齊行 一齊行

校董呢

朗屏

入左再講

作爲嶺南人，第一次覺得校長做得對

佢係紅底，係夾佢入去唔係自願，但佢起碼肯被夾到
其他紅底校長？

cls

真係奇聞....但支持

Push

其實漢仔可能係間諜

嶺南仲唔變一大?
KongU行開啦

真係好感動

因為事實就係目前為止
得佢一個話夠膽行上去

護送漢仔

嶺南今舖要做leader

支持嶺大校長

香港第一大學

真教育者

鬼唔知佢紅底咩
成班真心以為真係吹奏佢咩
呢班人以為眾人皆醉我獨醒

將佢變做唯唯咁仲好啦

加油

呢個校長出名仆街

I’m jacked I’m jacked to the Tits!

佢本身仆街來

今次可能係佢地內部鬥爭

推！！大家一齊去保護校長

學劉細良話齋
呢啲識落注
呢個時間仲響度左望右望
做塘邊鶴
同柒婆一齊沉船啦

大和解

有咩事推漢仔出去做人肉盾，咁佢就真係對嶺南人有些少貢獻～

嶺大校長:僅教育局有權凍結何君堯校董職

好滾動

鄭國漢同何君堯好熟㗎

堅感動

pish

好校長啊

學術集會

張翔都譴責暴力，如果係佢佢會唔會出

港大

後面係咁砌佢

Lingu校長：曬你冷

漢仔做乜鳩梁粉黎喎

lingu世界第一

我愛鄭校長

真一大！嶺南人好波

佢有咩唔夠膽
校長
紅底
你估當警黑傻架咩

大西北唯一大學

身體力行

紅到發光都轉邊

你估漢仔想做下一個劉夢熊咩

百屌成材

可能係想睇住嶺大有冇勇武學生

教大張仁良含撚啦

黑警識春邊個鄭國漢咩，到時照打就搞笑

有利用價值唔理咁多
仲可以用黎攻擊其他學店既校長既人格

校長

型，欣賞

啲人唔識玩膠
你越玩野懶係吹奏讚佢 佢越無得縮

G持G持

敬佩

嶺大好型

DQ我兩個學生
就同你玩大佢

你睇港大 支娜張幹部

紅底嚟講佢算勇

堅持人強馬壯 提防中計 相信兄弟 各自爬山 和理非見到勇武手足做嘢 唔該開遮幫佢哋擋鏡頭 例如被恐襲 有狗混入及偷拍

《緊急廣傳》由其唔上連登位置
有好多兄弟買左迪卡儂 但唔記得所有產品入面有RFID！
記得剪牌🙏記得剪牌🙏記得剪牌

失物追蹤聯絡，失主記得問對方入面有咩先好接觸，免被恐怖騎劫，找回失物記得通知我刪除
7.21 上環 -

將呢條恐怖份子滲透香港歷史詳述散去全世界

[URGENT] 我要攬炒🙏Like🙏Subscribe🙏Follow🙏Retweet
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

傳說7.21恐怖份子黑社會圖上武器之一
7.27香港人不站出來追究
這種恐怖襲擊將會在18區無處不在
中聯辦背後策劃證據

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
7.28 14:00 最後底線，否則行動升級

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 記得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

YAHOO 公投7.21元朗襲擊事件

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐元朗黑夜連登獨立調查委員會🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

啱啱我哋問佢會唔會禁止何君堯入lingu

佢話:我諗何君堯除咗開校董會都唔會有機會入嚟

全場笑咗

唔係藍絲黎架

支翔：不了

佢好似梁粉黎。。點解陪你行自己諗下

保護漢囝！

佢仲爭啲跟我哋講錯何妖

支持！

港大食屎啦

藍絲校長都甘勇

夾住個深藍企最前～
大叫反對黑社會，警黑勾結
真係無得輸～ 站在道德最高地~

香港蔡元培

真師長

如果佢真係肯行

如果有學生畀人打同拉入差館,記得要好似蔡元培咁踩上去攞人

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

帶漢仔買老婆餅

嶺南正式成為八大之首！

一大位置不停轉換

漢仔今次我撐你

真正大學
反觀舊一大張翔恥與為伍

漢仔

佢係梁粉喎！做人鏈阻衝擊？

利申：舊一大

講真 就算明知佢親中 同學生政見唔同
不過肯企係學生果邊 啲學生可能仲感動

ppp

係LU最感动嘅一日

唔明白點解你地覺得深藍等於一定唔出黎，
721元朗黑夜件事根本只要有人性既人都唔會容許同接受，不論政見係藍定黃
好多本身係藍既人睇到721件事都嬲到發癲
所以佢出黎行我覺得都係唔出奇

Hu hu...

动你老母

真校長

【14:35】警方包圍本刊記者 「你地成日要人掛張證出嚟㗎嘛？」

超過10名便衣及軍裝警員包圍本刊記者及攝影師，檢查記者背包，要求記者掛住記者證，更稱「你地成日要人掛張證出嚟㗎嘛？」，當記者要求警方展示委任證時，警方竟辯稱「掛咗啊！甩咗粒鈕添！」

佢即使係被逼，但都算係肯出黎
Ln 終於做到野

公大黃玉山含得撚

講真？

香港終於有返個有校長格嘅大學校長

整場政治運動好多袋底泥上番神枱

殘體字退散

正呀
比個頭盔眼罩同babykingdom logo嘅盾佢

收皮啦
佢深藍

鯨大早前出email話示威者
成件事錯哂，反而教授個堆正常好多

禁錯負皮…

至少佢肯出黎先
鯨大直頭出email屌鳩示威者
黎間肯撚定唔出架啦，仲會落井下石

公大校長根本紅底

//但唔好被緩解，變成勇武是錯 是負了校長的好意，然後和理非壓倒性指「衝既就錯」//

五年前 中大校長沈祖堯出黎叫學生要班性非暴力 贏盡掌聲 之後沒有雙普選

嶺南人當年怪錯漢仔

CLS 宜家無香港人會尊重 差佬個 不反對通知書 制度！

護理系有個男講師痴撚線 唔記得講咩
但都係關於元朗事件後 學生問可唔可以有特別安排
之後拒絕同埋有出位言論

因為呢個係咸魚翻身嘅好機會

下 佢唔係親中 撐梁振英既咩
好撚鬼喎

一大校長

紅底校長都出 班鄉黑夠膽打 中共同你地死過

人呢

真心感動, 終於有個大人行出來

護送校長

touching

Wow 勁

牆頭草，林奠被人一巴打過黎

證明真係風起了

吊好滾動

真，岩岩起朗屏站見到佢
新一大

呢啲咪校長囉

圖呢

去有線睇

香港人既校長

嶺大 大學一哥

校長好波

佢牆頭草嚟，唔好對佢有咁大期望

起碼肯行岀黎先 已經好好

證明建制派都知林奠一定落台

校長支持成立中立既調查委員會

校長行街，個個都話保護校長，簡直人生威望頂峰

哇

紅底校長
適當時候歸邊
食晒兩家茶飯

個個拍手叫校長好嘢，好似落區咁，條友依家漂漂然 enjoy 緊

嘩

估唔到

今次我諗多咗人識諗嘅
大家都係當住睇戲食下花生啫
睇撚住佢嫁
一講反話即刻開佢波啦

搞唔撚掂，好撚似皇帝出巡咁

好似明星咁

一度行一度揮手，當選總統咁

梗係啦。國家主席落元朗都冇咁既待遇呀

佢肯出來我即刻proud of公大

你識唔識架，任命校董點撚炒呀叫教育局炒啦

捧殺

嶺大校長飲寶礦力喔

唔明香港人成日都一下就捧人上神枱

佢喺被要求去

各位手足
萬事小心

反了反了。。